# zirkel-moebius-zerschneiden

Traditionell für 5./6. Klasse, kann aber auch mit älteren Kindern gut gemacht werden. Bräuchte dafür vielleicht mehr Eskalation in Richtung Mannigfaltigkeiten oder nicht-euklidische Geometrie.